女人露波 同 露西 邊樣尷尬d?

比人見到對波定見到西嚴重？

露波

露西

Lucy

點會唔係西

露樣
唔露樣就狂影閃卡

突破盲腸